泛民初選, 你會投邊個?

泛民初選, 你會投邊個?
投傳統泛民
投新人泛民

投本土

要換新血

超「區」唔系一個區
系 功能界別

冇陳凱欣？

立場姐姐

松泰冇選?

又用呢啲標題搞分化

熱狗話唔參加

爭三席但出五隊係咩玩法？

泛民搓損

港島區
暫定許羅彭3選1，一定唔會揀袁嘉蔚
唔想佢入去畀啲黑警保安糟質

有無D新人不在名單上, 你又想佢出選!
我先!
1) 阮穎嫻（香港大學經濟及工商管理學院助理講師）

2) 馬仲儀 (香港公共醫療醫生協會主席)

由得佢哋喺平行宇宙裏自閉自憐好過啦， 以前成日喺度地圖炮不停攻擊所有參與抗爭嘅手足， 就算佢哋肯參與初選都絕對唔會畀佢入嚟！

利申:前熱狗

佢有参加初選
後期入閘

我係街站成班人O晒嘴
因為當初佢哋話唔参加

老泛民霸左議席咁多年，香港自由一直倒退。